有冇人已經悶到就來發癲

停工停學停Social，就嚟唔識同人講嘢

留喺屋企忙仲過返工

1. 打 Twitter 戰線
2. 追擊 CCTVB
3. 有聯署簽聯署
4. 練打字 (英文同倉頡)
5. 睇 Netflix / 學英文
6. 打機

想抖吓嘅時間都冇

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》